有無人讀過CityU 既MA in Creative Media？

有無人讀過CityU 既MA in Creative Media？

想問下呢科要唔要交portfolio / interview? Wel 唔welcome 無art background 既人報？

乜9都收啦 9成學生大陸人如果你唔介意
但對搵工冇乜用

我淨係想學D animation 既野同埋攞個degree 去加拿大。。。

等乞食

無攞過做相關既野

哈哈 我女朋友讀new media MA in cityu
我住加拿大

如果為移民嘅 讀咩都冇所謂啦

都要讀到先得。

咁點解一定要cm？興趣？

睇睇下我都有興趣
係咪肯定咩鳩都收?

利申: 5年無讀書

因為想學D animation, 同埋其他programmes 無太多想讀